{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071169?place[place_type]=GID&place[gid]=1071169&place[latitude]=37.5977125147&place[longitude]=127.5369696794&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 LX22 독채 풀빌라"
    },
    "text": "LX22の一軒家プールビラは1号と2号に分けられ、3号から12号までの客室もございます。家族、恋人、友達と一緒に快適に休むのに適した独立した別荘型の一軒家プールビラです。室内温水プールがあり、一年中ご利用いただけます。窓の外から見える涼しいビューとモダンでビンテージな雰囲気の室内空間が魅力的です。清潔な客室、便利なキッチン、衛生的なバスルーム、高級感のあるインテリア、室内および屋外プール、暖炉など様々な設備が提供されています美しい景色と周辺景観を楽しむことができ、ソウル蚕室から30分、ソウル蚕室から50分の距離に位置しているため、自家用車の利用にも便利です。数多くのゴルフ場やレジャースポーツ場が周辺にあり、様々な活動を楽しむことができます。LX22は日常の疲れを忘れ、快適で美しい空間で新しい活力とヒーリングを経験することができる場所です。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00ですLX22ペンションは加平店と楊平店に分かれ、フルビラ1号と2号客室の施設が異なるので、予約前に比べてから予約してください。未成年者は入室できず、入室時には払い戻しが不可で退室措置となります。予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡をいただきお知らせください。人数を超過する場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできませんペット同伴の場合、ペット同伴入室は拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。入室と退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を利用する時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を請求することができます。客室内で魚や肉などを直火で調理することは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の時に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラは何号までありますか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラは1号と2号に分けられ、3号から12号までの客室もございます。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラは室内温水プールがあり、一年中ご利用いただけます。窓の外から見える涼しいビューとモダンでビンテージな雰囲気の室内空間が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラには清潔な客室、便利なキッチン、衛生的なバスルーム、高級感のあるインテリア、室内および屋外プール、暖炉など様々な設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラは美しい景色と周辺景観を楽しむことができ、ソウル蚕室から30分、ソウル蚕室から50分の距離に位置しています。自家用車の利用にも便利です。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラの周辺には何がありますか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラの周辺には数多くのゴルフ場やレジャースポーツ場があり、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラの予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラは加平店と楊平店に分かれ、フルビラ1号と2号客室の施設が異なるため、予約前に比べてから予約してください。未成年者やペット同伴の場合は入室できず、払い戻しもできません。予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡をいただき追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラではどのようなことをして過ごすことができますか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラでは日常の疲れを忘れ、快適で美しい空間で新しい活力とヒーリングを経験することができます。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラでの滞在中の注意事項はありますか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラでは入室と退室時間を正確に守る必要があります。客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を請求することができます。客室内での直火料理や個人的な炊事道具の使用、客室内での喫煙は禁止されています。また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "LX22の一軒家プールビラの予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "LX22の一軒家プールビラの予約時に重複予約が発生した場合は全額払い戻しができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 637,
        "QA": 800
    }
}